聽日815！！機場見！！

又有冷氣，又乾淨，又多補級！
最緊要班黑警狗冇得做d咩！
和你飛！

815！機場等！

推

機你老母